話說想寫黑化鳴人做大反派嘅同人小說有冇人睇？

雖然我原本本小說未寫完，不過都想問意見。

瞓啦柒頭

姐係點呀？而家網上冇創作自由呀？屌你老母。惡到咁，問句都唔得

然後助佐出嘴遁

嗚人雞姦佐助

嗱，我支持同性戀㗎，係唔支持強姦咋。

利申：非基

冇唔俾你寫垃圾小說 係叫你瞓啫柒頭皮 咁都關創作自由事 勸你咪唔好浪費網絡資源

我一講想寫本同人故啫就被你人身攻擊，瞓啦柒頭有叫人停止做某樣野的意思，你叫我唔好寫小說咁都唔係想剝奪我嘅創作自由，唔夠我講就人身攻擊我踩我寫垃圾，叫我唔好浪費網絡資源，真係好低莊囉。

無第二句

學你咁打幾廿隻字出嚟喊苦喊忽咩恥笑三寶都未學識就收皮啦

恥笑人一定要用恥笑三寶？

點解咁講?

寫乜鳩文
得嗰五尺七重要成100幾kg
肥毒柒一件就去減肥啦

人講你就要信，又要唔順氣，隔咗幾日先諗到點駁

仲天真到攞黎做人身攻擊嘅材料。。。

我真係醉喇，唔通我真人米九100kg又同你講咩

多謝

用埋晒啲大陸仔用語，你老母比狗屌呀

我鍾意用咪用Lo 你老母唔只俾狗屌仲俾黑人輪流雞奸口爆添

哎唷 大陸仔嬲嬲豬
士嘉堡的大陸仔

係人都會嬲喇，你唔夠我講你話埋我屋企人。你要咁無恥我都吹你唔脹。

大陸仔方面，我又無乜所謂，我又唔洗拎光環。

好嬲嬲豬呀比人踢爆係大陸仔好嬲好嬲

我未見過你咁無聊嘅人，唔夠人講就標籤抹黑，一係就攻擊人家人，有冇第三招呀，好悶呀。

樓主：汪汪汪汪汪汪

黔驢技窮喇

係
唔似得你咁識講狗話
唔似得你老母咁識咁多花式服侍雞蟲
點解樓主咁勁 可以打到咁多垃圾故出嚟重以為自己高人一等文采好好

樓主你寫返好自己作緊果個故先

冇你老母咁多個窿俾狗屌冇你老豆咁撚賤幫人含撚好過你連自己作品都冇

拎垃圾廢文當係作品 不敢恭維 我冇咁厚面皮
人貴自知 不過你隻賤種冇都唔出奇
作品 笑撚死

定係你講緊你老母比狗屌拍底嘅作品

你d手段真係乏善可陳，唔係老屈人大陸仔就攻擊人屋企人，唔係話人外貌就話人作品。

好撚悶俾d新意

你老母拍片俾我屌俾全世界人睇緊仲跪係到求我，含我唔好俾你知

嬲到要回親都紅色加超大
又肥矮柒毒
又大陸仔講大陸話
又冇自知之明
又玻璃心
文筆垃圾之餘 邏輯直情係on9水平
面皮厚又彈出彈入

merde

哎呀我好嬲呀

Schwanz deine Mutter

想話人手段少
用乏善可陳
跟返你水平 你啲柒事真係 罊竹難書

我啱啱用咗法文同德文講野，照你邏輯，我又係法國，德國人

樓主：唔得！我好嬲！兜呀

傻仔，罊竹難書係形容罪行讀多d書先出黎講野，唔好成個文盲咁

on9真係冇藥醫都驚你睇唔明打埋出嚟話跟你水平 點知你柒上加柒連諷刺都睇唔出

我有講錯咩，你d手段係低莊，唔夠人講就轉移視線

笑緊你用成語用到碌柒 重係get唔到
覆到成個弱智咁

我就係話你手段低劣，冇令人眼前一亮的表現，用乏善可陳有乜問題

點呀文盲，柒夠未呀

又要spin 改自己啲原意 彈出彈入真係慘
由黔驢技窮開始想話我手段少
想用乏善可陳去形容數量叫人比啲新意 點知柒咗又要兜
唔怪得咁鍾意講狗話 智商原來係咁上下

咁明顯嘅諷刺都睇唔出 真係唔夠你柒呀大陸仔

幾時用乏善可陳形容數量呀文盲

係嘅係嘅 你本來都唔係講大陸話 係兩句唔同嘅嘢嚟吖嘛
賤種面皮的確係厚啲

真係好笑，文盲自己本身就get 錯咗，仲可以兜自己係諷刺，想笑死人咩

analphabétisme

咁仆心仆命為中国你呢鋪真係我是中国人了

自己大大個回覆認咗鍾意用大陸字
家下又要上google translate 翻譯啲字跟據埋啲小學雞邏輯嘗試去兜
瞓啦柒頭

我都鍾意用法文同德文，吹呀文盲

我鏵意用新潮的詞彙，吹呀。好過你呀諗回到過去點幫中国勃起

鍾

假設性吹水講歷史等於為中國
咁話要推廣武俠文化嘅你...
不過都係 大陸仔嘛

照你咁講，金庸大師，古龍大師都係...

係照你邏輯呀柒頭皮自己屌返自己都有嘅

係你話推廣武俠文化都係大陸仔喎咁都照我邏輯

好喇照你講法，金庸大師，黃易大師都係大陸仔喇

形容得好好。睇佢果幾個post，都好多熱心會員好婉轉甘比意見佢，不過條友依然故我。

因為一句我真係醉了，就未審先判人係大陸仔，依家d文盲連衛兵真係惡過共產黨麾下啲紅衞兵。梁天琦就真係單程証由大陸落黎喇，連衞兵咪又當佢神咁拜，咁佢係咪大陸仔先。

我文筆係差

一開始認咗跟手又要兜 無恥咪呢啲

我話我鐘意用我真係醉了，唔代表我認為自己係大陸仔咁都無恥，無野下話

自稱港人又大大聲話自己鍾意用大陸話含撚啦你
正話唔係話認大陸仔無所謂㗎咩

我話無所謂咋喎。唔代表我認為自己係大陸仔。我係一笑置之啫，人地點睇我唔緊要最緊要我知道自己唔係咪得，但好笑的是你揾到位入我好似尋到寶咁

夠你死兜爛兜咁好笑？ 收皮啦大陸仔

文盲學人笑人大陸仔，學識用字先喇

成語都唔識用用埋晒啲大陸話嘅大陸仔學人笑人文盲 知你老母要接客唔得閒教仔 教精你咋柒頭皮

你成語get 錯咗就get錯咗啦，我袋錢入袋咋傻仔，因為我係你老母恩客

拎個鍵盤識打字就以為自己作家好尷尬 駁人重要執人口水尾

我諗作家無門檻可言，而我亦無話過自己文筆好